長洲太平清醮

每年最期待就係太平清醮
收錢收到手軟

巴打賣肉？

理論上，全島要齋戒三日，不過而家好多餐廳都照賣肉。麥記反而好認真，獨沽一味素菇包，連蛋奶都無，所以雪糕都無。

大魚蛋

M記恨不得日日太平清醮 等你班友日日三十幾蚊食個素菇包餐

查實無乜生意